請問零上九度(狗隻#233530)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
連登左膠一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「小黃左，你又死撐拜登了！

侮辱手足

邊撚個同你哋愛侵力係手足 慳啲啦

哦，你嘅手足就係蚑足，蚑那共匪?